====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est la condition par laquelle peuvent ensuite se nouer les jeux d ' acteurs , du politique aux citoyens , des acteurs publics aux acteurs privés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

